\section{Pubblicazione su Android Arsenal}
\begin{frame}
  \frametitle{Form di invio}
  \begin{itemize}
    \item Seleziona \textbf{Contact} dalla barra in alto
    \item Clicca sulla scheda \textbf{Submit project}
    \item Compila la form indicando tra le altre informazioni:
      \begin{itemize}
        \item Nome progetto
        \item URL del repository
        \item Versione minima API compatibile
        \item Breve descrizione in linguaggio \textbf{Markdown}
      \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Form di invio}
  \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{../images/submitform.png}
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Conferma invio}
  \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{../images/requestconfirm.png}
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Attesa}
  \begin{figure}[b]
    \includegraphics[width=\textwidth,height=0.9\textheight,keepaspectratio]{../images/waiting.jpg}
    \centering
  \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Tumblr}
  \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{../images/tumblr.png}
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Risultato}
  Dopo alcuni giorni se approvato il progetto è catalogato e accessibile dal portale \\
  \includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{../images/profile.png}
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Considerazioni}
  \begin{itemize}
    \item Il processo di pubblicazione su Android Arsenal non è automatizzato
    \item Una volta pubblicata la presentazione della libreria è difficilmente modificabile
    \item Dovrebbe essere pubblicata quando la sua API è sufficientemente stabile
    \item La descrizione non deve essere molto dettagliata (e.g. può cambiare il numero di versione)
    \item Il sito preferisce repository di \textbf{Github} ma è possibile l'utilizzo di altri provider Git
  \end{itemize}
\end{frame}
